\section{Lizenzen}
\label{modul:lizenzen}
Dieses Modul definiert die Paketoptionen zum Festlegen der Lizenz des
Dokuments und bietet Makros zum Setzen des Lizenznamens und der
Lizenzsymbole an.

Außerdem werden automatisch passende XMP-Dateien in die PDF-Datei
eingebunden.

\subsection{Paketoptionen}
\begin{options}
	\keyval{lizenz}{Lizenzcode}\Default{cc-by-nc-sa-4}
		legt die Lizenz für das Dokument fest. Aktuell werden
		folgende Codes unterstützt: \begin{smallitemize}
			\item cc-by-4
			\item cc-by-sa-4
			\item cc-by-nc-sa-4
		\end{smallitemize}
\end{options}

\subsection{Befehle}
\begin{commands}
	\command{lizenzName}
		gibt den vollständigen Namen der Lizenz des Dokuments zurück.
	\command{lizenzNameKurz}
		gibt den gekürzten Namen der Lizenz des Dokuments zurück.
	\command{lizenzSymbol}
		setzt das Symbol der Lizenz des Dokuments.

\end{commands}